\begin{center}
\index{Unelmia ja toimistohommia}
\subsection*{\large{Unelmia ja toimistohommia}}
\end{center}

$\parallel$: Maanantaiaamuna krapula ja vapina,\\
tuijotan vessan seinään.\\
Olen työpaikan sonni, porsas sekä apina,\\
suu täynnä kuivaa heinää.\\

Silti toimiston tyttöjen salaisissa unissa,\\
kaikkien kanssa vehtaan.\\
Tunnen hankaussähköä, kipinöitä munissa,\\
minä se vasta kehtaan...\\
olla mies (nainen).\\

Tahdotko että sut pois näistä kuvioista veisin,\\
jos haluat voit vaikka istua kasvojen päälle hajareisin\\
ja syviä naarmuja raapia selkääni punaisilla kynsillä,\\
puhua kielillä, kiusata hengiltä\\
tekemällä kaiken, kaiken. :$\parallel$\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Leevi and The Leavings}}
\end{flushright}